好想同呢班仔仔一齊飲百事哦..

將罐百事倒落佢地對大波波到 跟住我再舐晒佢

幫推

==

你仆街死

牙fake你唔係啊嘛==

做咩==?

shownu副計真係好能正啊

不過呢首先係世界第一嘅百事廣告歌==

一打七

同步

好波！！
fact check左真welo

我地welo一條心

我大爆射shownu

welo connect

我戀愛Ong 炒飯芒叉七個大波仔❤❤

好彩🙏🏻唔使同我爭sehun bbg

我大車sehun

想打柒佢地

絕膠啦

趁地淋啦死傻佬

炒車死啦 傻鳩

唔好淋我dnlm